[警世]今年DSE考生請入

利伸過來人
大家千祈唔好揀中大：

首先，學術排名節節下跌，為做學術入中大已經過時，大部分人亦係玩多過返學，欠缺學習氣氛，唔少科目竟然用廣東話上堂

其次，Canteen質素每況愈下，越嚟越貴，新龐can嘅價錢同氣氛完全唔適合坐滿全場，而且食完飯快快趣上堂嘅大學生根本冇時間享受個裝修；唔少canteen亦俾遊客侵佔

再者，中大嘅教學地點上至新亞逸夫，下至ELB嶺南場，返學已經要額外三個字等/搭校巴，有宿都唔例外，香港嘅大學大部分5分鐘內已經轉到堂，中大快則5分鐘，慢則半個鐘

最後，中大校方幫外人多過幫自己人，外人霸晒校巴位講咗十年都未處理到，而家canteen俾遊客谷爆晒都係冇人處理，學生喺文化廣場掛banner就即刻有保安組出嚟搞，大部分學系嘅office職員亦經常當自己係老師咁鬧學生，唔講以為殺咗人老豆

支持，香港只有一大

讀ive，人生贏家

應該入禾含

開大 we trust

Poly is the best

兆龍樓班嫁唔出既八婆惡撚過老虎狗

1. 學習係個人既事，人地鐘意玩咪由人地，關自己乜事
2. 未聽過有人為canteen而揀大學咁on9
3. 每節堂之間有成15分鐘時間比你去課室，行路都趕得切
4. 其他大學都係開放比外人隨便入

半個鐘出事啦
你跑落港大跑番上黎都仲得

練好腳骨力 練下跑咪唔洗等校巴
傻閪中大仔
我5分鐘由山腳跑到頂啦

5分鐘1.4km轉堂
請表演

其實唔難

5m/s 有幾難....

真 仲會有班人係咁叫naba

唔好揀水泡科
比心機讀書
揀自己鐘意嘅科

最後jupas只係其中一種方法入U
asso HD 後門更稱心

香港邊間大學學術風氣好，都係交任務姐。

洗唔洗咁誇張啊屌

覺得樓主好可憐
4年U life就係不斷追擊CU

其實周圍都有校巴站，配合埋校巴，好難要用多過15分鐘轉堂wor